《Idol Room》即將終映

《Idol Room》時隔兩年即將終映。根據30日JOENEWS24的採訪結果,JTBC綜藝節目《Idol Room》將於2月11日播出最後一集。最後一位出演節目的嘉賓是28日以4人組回歸的水晶男孩，已於上週完成錄製。對此,JTBC相關人士表示《Idol Room》在2月11日播出後,將會圓滿落幕，希望大家多多關心。

屌你老母阿唔想睇周偶三隻騎尼怪阿

=得返認哥好睇

唔想睇GAGMAN上-.-

好耐冇睇了 懷念以前周偶

bye奸bu 呢媽咪掰姦bu烏

仲有隻斷腳狗
同埋有幾個主持好厹好弱智

點解

下

好鐘意佢地喎

斷腳狗有時幾好笑..

觀眾太窄 收視唔高

無啦啦企起身大叫當炒氣氛
我寧願睇森美假笑

其實都回塘
但好過weekly

周偶3個得紙片人叫識que人 曹世唔識打唔岩做呢d節目 另一個直頭2打6唔識..==

自從weekly轉咗個3個怪獸 冇睇過 好尷尬

怪獸

你講再上一批金申英?
明明佢對IDOL係最熟...

下 週偶都未執 idol room 執先？
btw 算唔算俾小娟燈死咗

999連5%成員都未有

有冇新節目收留佢地 好鐘意呢個組合

咁真係越黎越悶
D遊戲玩黎玩去都係個D

999啊
仲未睇到iz*one果集就要執了